三年後，還有人記得三烈士嗎？

他們卻要背負一輩子的遺憾

要返工，要買樓，要娶老婆，不了。

三年後既香港會更加仆街, 唔好話暴動, 社運都未必有人敢搞,

仲邊有人會提佢地

。

其實大把公司會請更生人士，我公司都有一至兩個好似係
其實個女仔勤力既可以係監獄入面讀個學位返黎？係咪可以咁？

三年? 三個星期已經唔記得啦

早排尖沙咀火燒列車幾個嚴重燒傷宜家都完全無人提

屌 真係成件事唔記得左

香港人剩係記得返工、供樓

佢地心諗：仆街中伏

港豬：關我撚事咩

x2

我仲記得林潔瑜

莫講話佢地，懷疑3年後d人連 游B都唔記得

大把都無人記得。兩年前跳樓嘅佔旺者有無人記得？

不如問

有冇人仲記得 林榮基??

佢就梗記得
佢玩到咁大，亦都相對安全

link

香港人三日已經唔記得

123